[PS4] FIFA21 Proclub 比賽隊招人

Fifa21 Pro Club 招募資訊

球隊名稱 : Godzilla
招募位置：中堅閘位龍門優先，翼/防中招收中，前鋒攻中歡迎試腳
球隊主要風格：小組快速控傳、防守逼搶、進攻多樣化
球員要求：團隊精神、fulltime常上線、有咪
一般遊玩時間：22:30-0200
球隊未來目標：ESL / FPCHK
有興趣可

不指責、快樂足樂求進步

邊路為主
翼 閘都得